點睇張得肛折墮到揾鳩容見報再插港毒

是咪就快同薄閪來做鄰居？

幾時接見你私煙同愛港力

我唔係咁睇，佢可能失勢，但係鳩溶一定有億億聲資金泵落嚟

鳩溶呢d傻仔跟車咁貼
收得共產黨錢係冇命洗架
等睇清算

我唔覺見賊完仲有錢落袋
似係造假民意夾689入場卷

689 不停做 show ，做假民意，試圖繼續有得玩